# hacktoberfest2021-markdown-playground
給大家練習（玩）Markdown 的地方，一起享受 [Hacktoberfest](https://hacktoberfest.digitalocean.com/) 2021 吧！

**正體中文** | [English](README.md)

![](https://hacktoberfest.digitalocean.com/_nuxt/img/logo-hacktoberfest-full.f42e3b1.svg)
※ 圖片來自 hacktoberfest 官方網站

## 簡介
去年我完成了人生第一個 Hacktoberfest，今年希望除了貢獻開源外，也能對新人們有一些協助。思考後想到這個點子，希望大家會喜歡。

## 如何參加？
1. 複製（fork）[這個儲存庫（reporestory）](https://gitlab.com/hms5232/hacktoberfest2021-markdown-playground)
2. 找到自己 ID/username 開頭字母的資料夾（如果還沒有請建立），在裡面建立以自己 ID/username 為檔名的 md 檔（例如：[`hms5232.md`](H/hms5232.md)）
3. 在這個檔案裡盡情發揮創意，撰寫你的 Markdown 吧！
4. 完成後請 commit、發送 MR 回來，沒問題的話我就會 merge MR。（[範例點我](https://gitlab.com/hms5232/hacktoberfest2021-markdown-playground/-/merge_requests/1)）
5. 恭喜！你完成一個對其他專案的貢獻了！歡迎加入開源的世界。

## 許可證
本專案所有內容皆採 MIT 許可證，內容請參考 [LICENSE](LICENSE) 檔案。

## 姊妹計畫
歡迎參觀和貢獻姊妹計畫：
https://github.com/hms5232/hacktoberfest2021-markdown-playground
